slalom gigant mężczyzn podczas zimowych igrzyskach olimpijskich w turynie został rozegrany lutego zawody odbyły się na trasie sestriere colle w sestriere mistrzem olimpijskim w tej konkurencji został austriak benjamin raich srebro wywalczył francuz joël chenal a brąz zdobył kolejny reprezentant austrii hermann maier wyniki linki zewnętrzne